Да се напише програма, в която се въвежда символ и се извежда съобщение дали това е цифра, малка латинска буква, главна латинска буква или нещо друго. 

## Вход
На входа се въвежда символ.

## Изход
Извежда се:
* ``cifra`` - ако символът е цифра.
* ``malka bukva`` - ако символът е малка латинска буква.
* ``goliama bukva`` - ако символът е голяма латинска буква.
* ``drugo`` - ако символът е нещо друго.

## Пример

### Вход:
```
8
```
### Изход: 
```
cifra
```

### Вход:
```
N
```
### Изход: 
```
goliama bukva
```

### Вход:
```
%
```
### Изход: 
```
drugo
```